美斯係淘汰賽交出兩助攻，呀朗呢？

你識條春咩

人哋交出咗個鬥心呀

交出無限飛機波

so？咪又係登機

朗4場都4粒

結果都係一齊登機

陪美欺登機

唔緊要啦 一齊係飛機上面回味下

牙朗係世盃留低左場經典演出啦直頭

如果入到球12碼起碼遲一日登基

冇美斯拉空阿根廷有冇波入都成問題
呀朗就淨係識入死球，仲要係隊友搏

2球12碼都係自己博番黎,入一球
罰球又自己博番黎
衝出黎柒

sor 記錯

John Collins呢?

9up 冇成本

唔緊要啦

冇記錯佢出咗局咪得囉

無美斯阿根廷照入16強，無c朗葡萄牙分組賽出局

C朗後備即刻贏冠軍 點睇

無c朗歐國盃分組輸俾匈牙利出局添

不過諗諗下無美斯，阿根廷世界盃都無得踢

唔嘈了

咁係咪入波啊 屌你老母

快啲去登機閘口安慰你前隊友啦

咁係咪出局呀 屌你老母